如果5個人已經係暴動

咁200萬人暴動會點